【戰歌】歌聲裡燃亮這火 火好細但從未熄過

歌聲裡燃亮赤火
火好細但從未熄過
這血肉魂魄有天消散 依然唱和著戰歌

歌聲渺渺像赤火
火光裡我無懼折磨
悲傷過後 讓我將往日壓迫踏破

重重暗淡 叩首屈膝 雨打風吹遇太多
但抗爭這命裡職責 在心血液和脈搏
流血若河 困惑時 軟弱時 喊著戰歌！

*副歌*

如林盾陣 無懼戰士 覺醒披甲護這火
為這家發誓要抵抗 逆轉我命途沒錯
魂魄尚留 血在流 卻自由 唱著戰歌！

大家點睇？